明明屋企窮到仆街，突然中左六合彩，屋企人不停話伏

屋企窮到仆街，因為無錢好多野都做唔到。突然中左六合彩，點知屋企人不停話伏。話筆錢會令人麻木，係誘惑，令人唔識發奮、破壞家人關係之類。

我心諗，你地都on9既。
本來咩都無，依家多左十億八億。有錢咪好好利用囉，去增值自己、去投資、去改善家園、去幫人，無人叫你剩係用筆錢去享樂嫁。

頂唔順班人，不停放負，好似想退左筆錢咁。

助養細佬我ok?

正路，應該計劃發展藍圖，議會內外都繼續抗爭！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

岩阿 比我

可唔可以幫你含?

無人明？

所以人窮係有原因嘅

想幫你含

成班都冇腦

明就明，唔明就算

居安思危，小心運輸資源係岩嘅

明既自然會明

家姐話：係個二奶奸計，想我地屋企見財失義，好毒啊！
我：

所以就咩都唔做？
靜到 死線咩都冇
又唱歌唱到港府跪？

唯一擔心係權力金錢令人腐化, 素人都變老江湖, 所以各位都要幫手睇住

捐左佢啦

都係果句 睇大家點用舊錢囉，如果貪圖虛榮自私未玩完囉

搵d錢搵下地區先可以繼續中落去

你又係呀，我屋企都係，
仲癲到話六合彩根本唔應該中。
開心下又唔俾，話咩中咗六合彩會令人以後無所事事定咩...

On9
最好六合彩有10億獎金

不義之財
放棄佢啦
心中富有就得
太多錢係一種誘惑，魔鬼我地嘅

癡線你係唔要，就攞完之後捐曬比基金，唔撚係話筆錢係邪惡就唔攞

成件事錯曬

中六合彩係上帝係人生中俾既最大毒藥

我以為大家會明白我

挑你屋企中唔中六合彩都係唔識發奮、家人關係破碎架啦

你中六合彩前會死n個屋企人俾人都俾人扑濕？
根本就比喻唔好唔好怪人唔明你

爸爸係我呀

中左幾多呀

資本主義
放棄佢啦
心中抗爭就得
區議員係一種誘惑，魔鬼我地

唔錯，有道理

岩呀，俾左我，呢d 衰野等我幫你食左佢

個比喻又幾撚好

好多人睇唔明

突然多咗個渠道去做自己想做嘅嘢， plan 下先啫唔洗日日出去托鐵㗎

其實又唔難明嘅

明就明 唔明就唔明
有資源先有得做大佢
唔好亂用就得

中六合彩冇代價 咁樣係on9
有代價都咁 只係更加on9

我明我都同意
不過個比喻又真係太真實
要你講明啲先知係曲囉

好多真心膠 隱晦得濟

其實筆錢可以有好多用途
比人講到好似冇用咁
仲有人話唔想要

明就明

有冇人教點樣監察區議員工作同同佢地溝通
利申：毒撚

說岀心聲

又唔係唔中六合彩就唔會俾人扑濕
我知係因為死咗好多人先問米中到六合彩
但係都唔洗錢都未到手 就日日話要退架

比喻
大家有冇學過比喻?

比喻不當 筆錢係人地屋企中左 關你咩事?
你有份分咩? 比人打殘個班有份分? 入獄個班有份?

屌 笑撚死

仲有屋企人話寧願無中輸到仆街喎
話咁先會奮發圖強

正皮先

窮人係窮在思想真係冇錯

Agree

啱呀

你屋企人攞筆錢去建設民主支那 搞永續體制內抗爭梗係有人嘈la

又屌打連登仔

你同講首先要有錢先可失

各位加油！各有各做！

一定要善用

推

班人淨係驚人自滿之後冇勇武

一個Post釣晒啲柒撚濛濛出黎

講緊區選呀On9

係馬會比你地嘅毒藥
陰謀論撚真係on99

以前冇錢冇資源又話唔夠人爭 依家比你咁難得先拎到筆資源又話會麻木 咩都比你班弱智家人阻住晒 之前一直窮唔係冇原因

如果去到依d最後關頭都因為有咗少少資源而唔發奮 咁我只可以講香港人抵比支那人奴役一世

你會唔會用屋企人條命押埋自己前途200萬人一齊去買六合彩？

比喻都有分好同唔好

中左之後梗係要利用資源
但中左六合彩係咪以後都食果筆錢其他野唔做？唔洗搵下工/做下投資/增值自己etc？
仲有呢筆六合彩獎金仲要有限期，唔擔保一世都有呢舊錢

係呀中完獎
宜家全家辭職
慢慢meet個筆錢啦
以為舊錢可以用過世
點知突然比人充公晒就好笑

典型冷氣軍師心態

講得幾好，但係好似得好少人明

03年大勝
07年大敗

所以人窮真係無得救

有錢又驚呢樣驚個樣
無錢又日日係度呻

一路碌
見仲未有人講

頭先打三國志
細佬燒左人糧草之後大叫輸啦輸啦
佢話蜀國目標係光復漢室
燒糧草無用wo
我話睇你點利用啫
佢係咁話下次唔燒啦唔燒啦
要多d出兵專心攻打曹操算

而家仲要唔係中六合彩，
係辛辛苦苦賺舊錢番黎，
之後比人話會麻目

因為班仆街唔係你屋企人，分唔到，咪眼紅。

我地要做既係要求佢地分比比人拉同比人打果d人

建制內外都要做

拒絕放負

直必腸

輸緊30比0贏返球唔叫中六合彩

太曲冇人明㗎
d人要直d先明

明既人就明

屌你
岩聽
有d人放負放到我以為係分化撚

係時候改變玩法喇

我都唔明點解D人唔明

連登水平咁低?

40

共產主義is the beat

閱讀智商檢測po

有計劃既就係優勢，無計劃就係濕滯。

大家警世都係想提醒要有計劃，唔好中左獎就傻撚左。

一個post 分到有幾多人今年六月之後先上連登

呢條熱狗係度分化 唔洗理佢

最衰係日日話筆錢係不義之財嗰d屋企人，
日日訓喺梳化睇劇，又唔見佢地出嚟搵錢，
成日就喺報紙度搵招聘廣告，叫人地返...
雖然，我認我最近冇返工，但我都開始做返炒散啦...
中完六合彩同其他屋企人傾筆六合彩可以點用，都可以俾班訓喺梳化嘅屌無所事事

原本都想講作故仔作好啲 六合彩邊有十億 再諗真啲先知咩事
有錢緊係要啦 唔通唔要益比自己仇家咩
自己屋企人中六合彩但又驚被誘惑 自己咪mon住佢地唔好比佢地亂咁嚟囉

邊個話押晒去六合彩
成撚日講到香港人單線程咁 明明係額外bonus就講到拎左手足條命去deal返黎咁

條友真係唔識架喎

曲到直啦，都係冇人明

曲線要講明

錢係錢 你鍾意點用就點用
泛民係泛民 你叫佢做咩佢一定跟足你嘅意思黎做？
諗過個好少少嘅比喻再嚟開post

畀咗代價都唔要

我get到巴打你講乜

不過問題中六合彩係頭獎定其實只係三獎？

原本窮到死，
一家十口，2個唔生性係到瘋狂洗錢，兩個就坐係屋企做廢青，4個會打份工，仲有2個會打3份工做到死。

點知有日中左3獎，一家十口得一個會諗下點樣用錢+繼續打工，剩低9個就好似發左達咁，辭埋分工，仲諗住慶祝中左三獎

重點係第二次中六合彩呀
03年中500萬，今次中金多寶

證明連登仔蠢蠢地

係囉, 好似叫人投白票但自己又食到幾席個啲

捐左去

笑死 冇人睇得明

其實睇標題都明

比喻得好貼切
思考下點解本身咁窮
同埋六合彩黎得快去得仲快
要知道點樣鞏固財富 而唔係又再柒射曬d錢落海

中左個班人已經成為既得利益者 成為體制一部分 仲點會理其他人

先天下之憂而憂既人真係好垃圾，咁撚憂心祝佢地早日冚家剷，唔洗再煩惱世間事

有本錢可以更易成功
拎舊錢去投資
但係全家人應該係去監察啲錢點洗
而唔係一味話佢係不義之財

岩呀 係得班唔抵得你中左6合彩既廢老同分化撚 話無撚用之嗎

兒登

不如你話中40蚊啦咁

曲到直

捐一半俾星火啦屌你

個比喻幾好

你屋企人咁撚柒係清高咁不如過住十百幾十萬俾我增值下自己，放落去儲蓄保險都好

啱呀 比曬我咩煩惱都冇曬

都幾肯定有好多人6月有上連登
跟住就斷左 到區選前後先浦返頭
然後繼續停留係6月既mindset

馬雲以前都話發左達一啲都唔開心

唔明都算
見到六合彩十億八億都知係曲啦

全部抄名做on9仔鞭屍

證明佢地係100%外判撚

佢地好似想舊錢唔存在 仲要負十億 想慢慢還⋯⋯

*黃圖

上次中獎，我開心到請咗一日假慶祝。
屋企人屌我話發咗財就練精學懶唔做嘢

講緊區選

區選

屌講得好撚岩

你唔要畀我ok

擺明曲

我真係寧願呢場區選我地係輸到仆街

唔明嘅可以參考下呢個post

你屋企人傻撚咗 退比我啦

六合彩有10億八億？

比喻黎講係唔好
本體同喻體性質有出入
咁比喻入面有反喻
呢樣佢又真係帶到出黎既

因為呢個只係中左三個字lo。。
成班以為中左十億仲得意忘形同人哂命
分分鐘連綜援都比人cut埋
你叫得呢個名 最好唔好咁諗

自滿先有勇武，出師有名！個個都抬得起頭做人

可以投注只係馬會本身冇諗住我地會中六合彩

太曲啦，你太高估我地嘅智慧

push

香港人變到咁陰謀論既咩

拉咗咁多手足
中咩六合彩

你諗清楚係中頭獎定係安慰獎先啦

依家係你啊哥細佬中左咋你可以建議點用但自己都要繼續努力好無

點解會有真心膠

中左㸃都好過冇中

咁多真心膠。。。

其實曲到好明顯 不如睇多幾次先留言

好多真心

係咪關區議會事

屌有無咁多豬西啊

佢講緊金額

班智將仲 : 幻覺嚟嘅啫嚇我唔到嘅

因為你屋企人一個仙都分唔到
明唔明

部分連登仔係咁 選舉勝利又話係伏
人地專登等你中計
唔係諗有左筆錢可以點用 係諗我地中左計

用中左六合彩黎比喻咁on9
應該話我有筆一億遺產 寫明比我嫁
搞勁耐都唔肯比我
而家分小小十萬蚊比你
我緊係要啦 但我更加要拎埋其餘個啲呀

其實係怕D 人階段勝利後就忘記初衷
不過都讚成不應用太負面既言語打擊士氣

因為個比喻唔多合理

問題係有個痴線佬係咁門口係咁想衝入黎殺你全家
你有錢都冇命用啦

對我黎講 好過咩都冇囉 又唔會係伏

睇到呢句之前真係諗緊係咪玩膠
6合彩要幾多期無人中先去到10億8 億
樓主太隱晦啦

之前一直呻無機會要爭取機會
到機會到手喇又怯，唉

真㗎 信佢哋啦

中乜嘢六合彩有十億八億

安慰獎當頭獎

Agger

比左咁多錢買咁多次六合彩, 叫做回返本炸

講得好 勁多放負撚
講到贏左區選好似會連阿媽姓乜都唔記得
我地冇忘記五大訴求
更加冇忘記手足流過既血同汗
不停放負 不如諗多啲區選贏左之後可以做既行動

咁買黎做咩

don't FF too much

見到樓上咁多on9 就知啦

lm

張六合彩飛係傾家蕩產咁去買

我哋唔係啲有爺幹嘅人，啲錢當然要攞啦
而家仲可以扮啲有爺幹嘅人，送吓手袋pandora俾啲港女，啲女仲唔濕晒
仲有開公司請晒啲friend入去做

可能屋企人只係追求唔中六合彩嘅失落感？

即係天生失敗撚？

熱狗班負能量集中池不嬲應該遠離

咩事
樓主要哂未得囉

捐俾義士囉

辛苦野等我黎，比晒我得啦

閱讀理解拎咩？

中安慰獎 以為自己中頭獎

區議會筆錢可以請到好多失業既義士，可以好好利用鏟起建制既基地，唔該用下腦，唔好聽啲人放負玩分化！

你老母覺得只有保皇你有資格有💰，你窮開既就接受命運

Wow 五毛進化都玩無產共產

明明就係大家買六合彩積番黎既彩池

明明政事台 成班on9藍絲廢老上身咁 做乜野

政事台呀呢度

我都想

但個問題係你就算中咗六合彩有十億獎金，只要馬會玩嘢你嗰筆錢都會見財化水

我明

養唔養寵物 識自己去廁所

我係你就開老人院啦

第一個回覆既重要性
條友引導錯哂

又俾人屌人血六合彩啊
只可以帶入棺材唔可以用嫁

伏在中計撚休息撚出矖嚟

六合彩 = 區選資源？

真係P個喎

咁你咪同佢講你睇錯咗啲Number囉
然後自己食晒啲錢

係共產

搏輸，繼續苦行，參與志在打沉自己志氣。

張六合彩用左幾多條人命買
贏左呢幾日靜到

中獎係好開心
但好多天降橫財 都死於非命

中左 唔代 唔做野

agger

但而家嬴咗總好過輸

邊期頭獎有十億八億？

大撚把傻鳩係到比我比我

成班唔知真膠定假膠

成班傻的嗎仔
以為真係講緊六合彩

講得幾好

睇多次....就明

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

好撚明顯係講緊區選

先唔理係咪潮文, 我中左一蚊都唔會拎出黎

有運

打咗咁耐，政府跪咗未?

兄弟爬山，各自努力

養唔養狗，識自己痾屎

呢度原來真係好多都唔明樓主係度講咩。。

窮到窮途末路，最後成家人仲要俾債主打死晒
臨終一刻大叫：「我好有骨氣，係唔係？」
然後就沒有然後了

咁先夠煽情，先可以寫入史冊嘛
樓主睇開啲

邊有十億 十蚊都比多佢

啱思路

放負嘅人一世都係咁
換個班人啦

拎個錢想報個人成長訓練
Brian Cha
Les Brown
Anthony Robbins 果d

巴打呢個會係你的轉淚點

但二進制有10個數子有咩分別, 明0既人就明.....

居安思危 有左筆錢都要好好投資呀

所以Trump twitter 都係low class English, 世界上多數睇淺白野

睇到第2段十億八億都未明嘅真係, 駛唔駛下下畫出腸?

Push

連登程度係咁上下，樓主唔好想太多

屌好好笑真係有人嫌錢腥

善用資源

呢排新會員急增係咁架啦

講緊區選呀 成堆柒頭

識運用咪冇事，有錢人嘅錢係用黎投資錢滾錢的

搵我代收六合彩

幫助前線

人生中最想俾like 既post

講到張飛好似你買咁

問番你自己

其實隔離屋2003年都中過細獎
但係唔夠4年輸突破產
可能佢地無計劃又諗住咬過世啦

你屋企人千祈唔好學佢啲衰嘢呀

咪fd

中咗六合彩就有錢買更多六合彩，下次中更多錢

加多個

高質潮文

現實就係 未中之前就發奮瘋狂ot搏升職加人工
中左就即刻請大假
班睇你唔順眼既高層就開始密謀搞鳩你
而你中既只係三獎

咪囉 企得耐道德高地個腦真係會閉塞 我地而家同緊個邪惡政權鬥啊 有啲咩威脅到佢都要試下做 啲政治潔癖留返光復左先再講啦

琴日個5，10，15，20，25

正路其實有筆錢之後好多野要做, 唔好洗曬去, 要好好投資

有幾千個手足要助養 慳啲洗

啱啊
覺得伏伏伏咪企埋一邊睇人點用筆錢囉

依家唔係中幾億
係中左幾皮野就咩都唔做
唔返工

居安思危係好事嘅
咪小心謹慎啲囉
不過而家有錢有料 又真係可以做多好多嘢

熱狗扮唔明

無啦啦得到巨富
梗係要好好壯大自己

又多一隻

有第一桶金就要持續發展，擴大版圖，最重要，時刻反省，不忘初心

嗰班人，一係on9仔
一係想搞散你哋

岩牙 中左六合彩就乜刀吾洗做 unun腳等過世好過啦

你可以畀筆錢我

明呀ching

細佬你真係要努力讀書，
提升下簡單理解能力。

熱狗先唔明啫
我地明喎

明

岩啊！
唔逐步逐步去利用，唔通最後用刀仔打大佬咩！

講區選丫嘛
同意呀，根本係五毛放負，或者想一世做underdog

仆街，諗左成分鐘先明

除少個

內外兼修並無不可

有幾難明，問題係要點洗筆錢。

問題你個六合彩中三獎咋矇撚，中個三獎就學人打跛腳仲諗住下次六合彩可以中埋二獎頭獎邊個先係on9啊

on9

😂一開始都唔係好明，睇到呢到先明

係有班好熱嘅動物一直吠

咁開心到幾時先 咁錢得咁少 仲要人地可以收返架 你啲錢可以點用先

有籌碼始終好過無籌碼，當然要識運用先高！

Ok睇完comment睇第二次先明

建國

窮得太耐, 太大衝擊, 一時接受唔到個事實
同樓主對面屋嗰家一晚賭到輸清光嘅二世祖一樣

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

曲到圓

好人有好報
係上天俾你既禮物
好好珍惜
可以拎部分捐俾星火

太多人輸咗22年 輸到接近傻撚咗
咪話我講
即使他日真係港獨成功
都一定有班癲佬係到話係中共陰謀
想借港獨後新政府嘅施政失敗去收買香港人心
帶出香港其實冇中央唔撚掂
係中共設計嘅高風險先失後得之策

呢啲人已經無視泛民呑咗612成億呢件事

你咁天真，只會keep住輸

所以話 熱狗都on99

唔明嗰啲智商有冇80

係
輸撚到傻左之前

明嘅自然會明

不過唔係中一次六合彩

係中左100次，仲有bonus呀

好好用黎幫下自己人啦

Took me twice reading to understand the original post.

依加明...

捐比人地貪污？不如自己學識點運用啦

窮到仆街都可以有二奶？

好似有D人有自由比你都會幫自己整返道牆

問題係係咪個個都識咁諗

緊係輸啦 之後都會輸 永遠都輸
警隊被解散 > 中共用condom換時間 > 香港輸
達成五大訴求 > 中共換懷柔政策收買人心 > 香港輸
港獨成功 > 中共事後再用全方面壓迫收回 > 香港輸

今日超多「頹」風
因為少數派冇計

Po張票先出黎講野啦

pish

你一有錢就暴發戶咁
野都唔做 以為自己好威威緊係唔好啦
正確運用D $ 去增值自己
D細嘅叻D大個又可以搵D好D嘅工
唔使再捱窮呀
買多幾次六合彩頭獎都有得你中添呀

搬出去住

斷絕來往

陳雲班信徒

啱呀 係我就唔返工 宅埋下半世佢

好好利用筆錢

睇到一半先明

講到唔中就唔使死咁
獨立事件同相關事件識分未

曲過沙律

係我即刻分返半投資移民買樓收租下半世慳啲洗unun腳

有人話曲線就即刻明左

寧願退比狗會都唔想自己發達, 真係唔知咩心態, 可能覺得自己要一直窮落去先有存在價值

驚識使唔識搵，好似你鄰居咁，
中左幾次六合彩就當自己賭神，點知而家就好頭痕

邊間六合彩有十億八億

認同
叫人唔好剩係交個波比班區議員我覺得可以
講到入返制度 靠哂個制度都on撚9
而家全民監察 唔會再好似以前
放負既不如諗下點樣做得好d仲好啦

所以班死熱狗一世都係窮閪垃圾

Can I suck ur dick?

目標未完成就想嘆世界

諗起嗰啲懶係嘢農場文，咩十年前中頭獎最後下場好淒涼

中六合彩會令人墮落同破產，所以都係唔中好過中，不過啲屋企人癲到話最好負債一百億，咁先有動力創業致富啫

齊齊討論下

其實黃絲要開始四年計劃

政事台，無人識睇曲線？

咁係米連個一球都唔要...?

輸緊不嬲都一球一球追

喇，大家係手足，加油

連登好多弱智 你咁講冇人明

好似仲有好多人唔明...

講緊區議會議席大勝拎左控制權資源呀！！！！！

正

警世！

唔撚係六合彩啊屌你老母
係你老豆啲遺產同你細妹既人壽保險賠償金啊！
寫得差仲要屌人睇唔明

唔想中你又買？btw 有冇圖？

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

你細佬係咪覺得燒糧草會激嬲魏國啊，依家佢多咗糧草，啲兵實係掛著食搞到無心作戰啦
咁真俾人滅國都似

其實係咪一定要衝先叫做左野？
大把人係國際線做野，平時出分力杯葛中資藍店中國野，打經濟戰呢D唔係一時三刻亦唔係個畫面好睇，但係就係令支共跪or支爆嘅催化劑

琴晚頭獎無人中喎

+1

樓主真係中左獎？

有筆錢真係好應該利用

真.香港人中咗獎, ok?

中六合彩唔係問題，點用先係問題。
我日撚日想中六合彩，中到一億，2千萬比星火，1千萬比612，2千萬做助養基金，2千萬手足長期援助基金，500百萬比守護孩子，500百萬比中科搞掂個港鐵佢。淨番自用

中左當然係好事
但都唔可以忘記當初既目的

係毒藥黎，唔中輸晒仲好啊

邊期有十億八億

兒燈名不虛傳

好曲
不過我明

留俾D付出左既義士先，到時攪起個黃色經濟圈咪一齊搵有咩職位岩

咪係囉 呢啲人好撚煩
都話咗係馬會預我唔會中六合彩
但係我又中咗
都係咁伏伏伏
dllm有時間妄想中伏不如好好計劃點用啲錢

一睇就明

明左

愛回家D劇情咁

你個六合彩係邊度買 10億8億獎金

攞嗰十億八億抗爭真係fatfat

捐3億俾中大起綜合大樓

仲要中埋出年果期

死gay lo幫我含左先

樓主你啱
大家加油做好地區工作

仲話美帝會因為咁唔會再香港
當人哋白痴 散播無謂恐懼好心躝屍趷路死撚咗佢

我明架

頭三樣用選票公投實贏呀

細過20歲又靚仔嘅我可以

唔係贏左區選，淨係果副咀臉都不堪設想，運動即刻結束，為運動儀犧牲既手足亦沉冤得雪無望

有資源梗係用到盡啦 繼續用錢滾錢返黎 等D變乞衣既少數派永不翻生

未有心理準備。

你真係驚嘅，張啲＄變曬被動收入一年後再算。

繼續比政府㩒住黎砌

On9

馬會呃左咁多香港人既錢

中一次邊到夠

起碼要中到佢破產

十億八億
巴打中咗邊到嘅六合彩先有咁多

pull

成班傻閪教樓豬點洗錢
笑撚死

中左唔係唔好 可以開心下，但啲人都係想提下話唔好開心過頭，要專注番啲主要野姐我覺得

你出Post一刻就證明己經破壞左了

有風唔識使盡利都算，拜託唔好咁on9 話中大伏。

原本做開嘅做更好，依家仲可以做更多。
5大訴求缺一不可‼️

講到出晒腸都有班憨鳩唔明
有錢就緊係收買班契弟培養自己勢力先
另外就係要幫返自己既手足

查數反而可以慢慢做 放把刀係人地頭上

輸慣無計

個個得閒mon實連登咩...幾分鐘就黎屌

明嘅自然明

on9仔

見到錢

波台班乞衣就出哂黎

窮撚到入骨... 唉...
所以抵你屋企窮左廿年
窮個時都無諗過搵到錢要做乜

你屋企最老個件呀
俾埋錢你去做生意都話唔肯

「我寧願我地無中過呢筆錢！！！」

又係喎

講真 唔覺

篇文有無咁難理解
香港就係有咁多蠢人
22年無進步

好撚癲 你咪自己要哂佢 佢地on9姐

助養埋我得唔得 我都窮到仆街

仲唔比我捉到你

明白你既暗喻

國師、熱狗表示唔明

開間店啦 唔好令自己懶！同埋認真諗下以前自己想做咩，僅又無錢做，讀書？學野？想做咩職業？做唔到不如拎筆錢去進修，讀多十年八年都好，起碼十年後你做緊自己想做的職業

有冇睇廿十世紀少年架
我地連藍色都要奪回
等佢地乜柒色都冇得用

屌 認真撚左

好一個比喻 已經有唔少分化撚出現... 晒鳩氣...

睇嚟真係好多人中文得lv 2

岩呀 成班人睇唔明

攞U都明啦

16-20歲岩岩好

佢無，你都唔可以有

我蝕底啲，幫你分擔一下，分擔晒都可以

笑

成日都互屌玩膠

養返隻狗 不如
我識痾屎

窮人思想好on9, 有資源都唔識用

咪就係

所以我哋要一齊同自己區嘅議員
一齊落手去做去互相配合

我都覺得d人on9
贏又話伏
輸又話正常

咁究竟想贏定輸

係咪呀？圖呢

其實家下嘅六合彩患者,都清楚明白
走佬移民.
不要發夢. 習總係癲,唔係正常架.

最慘係果個唔係頭獎可能係三獎or四獎或更低。根本就唔應該咁大反應無論係過喜/過悲，繼續用有既籌碼繼續抗爭

精境，果然係梁天琦隊友

［重要聲明］連登巴絲同意贏左區選係有價值，但運動不能因此完結，仍需努力

認同請幫推，重回正軌

居然有咁多人睇唔明

六合彩唔係用手足嘅血換返黎

樓主講緊區選？

政府派錢個個仆哂去搶唔見話有伏？
派錢果陣就話抗爭基金
宜家唔係你講既押前途去買
只係申請做區議員拎政府資源做抗爭基金有幾難明？

幾時話咩都唔做，出面咪有日程表

好多新會然
用個腦思考下篇野

窮係有原因架

推。

筆錢有人話冇用添

明ge，錢唔用即係廢紙

咪係
d人太過杞人憂天

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

我以為係戲，係咁諗邊套戲

求贊助啊 窮到無飯吃

智障

睇撚完呢個POST發現好多連登仔都好撚蠢

好撚尷尬 仲要好似懶係高深咁

衝出嚟乞
On9

金錢萬惡啊！快D搵D邪惡既人幫你屋企保管！例如我

可見連登質素參差

食住上！

你屋企冇撚得救嫁啦

因為筆錢唔係入佢哋袋 佢哋緊係咁講啦 如果係佢哋袋十億八億 睇吓仲會唔會講埋啲咁on9嘅嘢

各放5000萬入星火同612先啦
講咁多做乜

問題係依家真係冇乜人趁依家增值自己

第一時間，拎咗筆錢先算啦

下年一百億獎金Tim
一定要中多次

其實呢4年做得正正常常合格，4年後都大機會過半數個頭獎無咁大份姐
當然主線任務係要做

你話靠連登狗光復香港就死 蠢人多到

巴打你屋企人咁唔想要我願意幫你接收一半

真係痴撚線 個個喺度潑冷水
明明啲資源可以幫到好多被捕手足 推區政又可以同體制外抗爭相輔相成
有啲人仲吹到話係中共陰謀詭計 輸又話人地種票 贏又話陰謀
香港人真係乜柒都屌 乜柒都唔撚啱
見到啲人豬閪咁蠢 都唔知香港行民主係咪真係想像中咁好

Btw認真mode最憎依啲冷水撚屌你又話要保皇黨攬炒
攬撚到喇又啊吱啊咗，問佢地想點又講唔到
聽佢地講真係死撚梗

有D人驚自由會令人麻木，係誘惑，令人唔識發奮、破壞家人關係之類

仲有班傻鳩左膠，成撚日話咩道歉又跪人，啲popo語氣好又讚鳩人，屌你係咁鼓勵對方士氣做乜鳩
人地背後桶鳩咗幾撚多刀啊

中咩六合彩有十億八億
夠鐘起身返工喇

可唔可以買起班高官

原來對連登仔咁樣已經係中咗頭獎

明明家下只係中個五獎仔，有班人就講到可以下半世靠買六合彩過活咁。

認同有錢要咗先算，同埋要善用筆錢。但中個五獎即刻辭職等買下期六合彩果班都要反省下。

全民監察

窮人心態，有錢就唔安落咁

唔係咁難明姐下話 閱讀理解F

最驚係中完今次之後，明年一鋪輸返晒

聽日集會準時到

真係唔識㗎喎

每日只需10蚊，就可以資助貧困既小弟有豬柳蛋食

有冇興趣要個工人？

推
唔鞏固實力點打長期戰

選民唔係Condom，地區工作做得好過獻世派嚟回饋佢哋

樓主屋企人係咪熱狗

唔識睇字？有冇睇到第二段？

師兄心水清

D5p想帶風啫，你信？

屌你老母臭閪
牽強比附到噉撚樣想人點明

一定係講緊 ...

比我啦 咁就唔洗鬧交

呢個鬼係六合彩，安慰奬咋

贏左區選你唔見幾多人打哂飛機？
五大訴求 原來其中一樣係贏區選
sorry我訓左六個月 岩岩先知
不合作運動 遊行 集會 係冇得停
你休息 就係比時間對家捉你

中六合彩係好呀 但唔好一朝得志

捐俾星火。

樓上唔多明

想唔想養狗 識自己去廁所

資源多左永遠唔係壞事 差左你點用

問題個六問彩唔係一注中
中個下表面就一家人，中之後呢？
咁耐啦，呢家人係咪做到有難同當先？
有福同享只會更難

捐畀我，由我來確保你們發憤就ok

講得好

可以用政府資源去令返佢頭痕

窮撚思維 俾100億佢都冇用

仲要其實唔值十億八億，最多三獎四獎

同意，多左資源係好事

明明個獎應該一早就中 希望大家識得善用

照你咁講... 佢哋可能咁諗
‘呢筆錢既然會傷害到家人之間感情

咁.....等我自己收埋佢嚟用咪唔會囉
一於話拎去退咗款先 唔洗同你分 ’

而家星期四係咪有集會？
星期日係咪有遊行？
今晚係咪都和你唱？
即係一定要選完就即刻衝嘅原來，而且佢要捉，根本係已經停唔停都有得捉，咪再咩俾時間佢拉人，只係差在即刻定遲啲

庇護工場手足？

有

On9㗎佢地

點解兒登咁多弱智直必腸

中咩六合彩有十億八億
如果係真既恭喜你中獎
唔洗派錢，但係希望你捐啲落星火之類

可唔可以供我讀書